(玄機)林鄭：我只剩下三萬警察

林鄭其實又透露左玄機

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

得返警察支持？

我覺得佢意思係無更強既軍事力量去壓制

500萬藍屍

班傻鳩黑警畀淋病同狗聯辦擺上枱都唔撚知
一方面對人民作對
另一方面又成為狗共內鬥既工具
遲早一定會被清算 一定會被棄用
智障先會做黑警 真係無撚錯
只顧眼前利益 但永遠唔諗下 「你地有錢有命享 ? 」

推

敵你老鄭
回應香港人訴求啊

命運共同體
真攬炒
準備攬住3萬popo落地獄

我屌你老母咩

佢自己段錄音一早講過唔會出到解放軍
緊急法係兇人

有5百萬就唔撚駛比錢請大陸閪

其實冇外力，又點會腐爛得咁快？？

所以我不嬲屌大愛支戲子党涂議員，你坐係保安事務Panel阿一阿二十鳩幾年，除左出糧拉票拉關係，監察過乜？？
旺區兼狗竇前面搶犯？？？就算俾你搶到，去得邊呀仆街？？？！！！

為左殤台個牌為左碗飯，童星老監馮生都要做奶共狗鳥！！！

為紀念燒死林彬而起嘅18樓C座，狗馮既係老監亦負責主要角色，啱啱居然勁做維撚狗，幫狗政Spin話831死人只係街邊八婆鳩吹出黎，又吹香港咁大城市死幾個人點會遮得到！！！

嘩嘩嘩！！我愈聽愈以為轉左俾Mei西監製添！！！

一句到尾啦，係支共命令"止暴制亂"之下，明知一日拖一日尤其頭七都唔交出足本只會愈拖愈亂，咁都唔交你地話點解呢？？？？

呢幾日好似多返啲軍裝
啲武警走哂？

咪撚傳呢張